
Остановить бы время, заглянув обратно, но вероятно
Затёртая плёнка или грязные пятна
В душе достаточно порядка, но как в комнате подростка
Всё разбросано, исписано, как старая тетрадка
Терпит двойки, помарки, исчеркана, когда исчерпаны слова
И аргументы. Стёрты колени и стопы прибиты, я – пленник.
В своей лени жить хорошо среди больших строений
Когда порой настроение нет,
Пишу свой не многозначительно внутри созревший куплет.
И если не по нутру ты можешь удалить в момент
Но уважение — хорошего вкуса ингредиент, я так считаю
Кому то Балтика, кому-то зелёный абсент
Чувствую иногда себя героем кинолент
Кому-то закадычный Кент, кто-то гламурный хрен
Или прожженный наркоман несущий пьяный бред
Протянешь ли руку в трудный момент
Или сольешься, выключив мобилу и простыл твой след
Что для тебя важнее, человек или на майке бренд?
Что для тебя важнее? Решай скорее!
Останешься собой или пойдёшь на поводу
Полюбишь или будешь одиноко кричать на луну
В классическом костюме или с пирсингом в носу
Что для тебя важнее? Решай скорее!
Реакция была неоднозначной это точно
Оваций не было, в душе засел осадок прочно
Тебе не нравится, так выруби мои куплеты
Выбор за тобой, я даже и не знаю кто ты, где ты
Ведь ты рожден, что бы сам выбирал этот путь
Ты удивлён и почему то не уловишь суть
Я не философ, но могу часами говорить
Куча вопросов, решайте сами, как дальше вам жить
Не надо слов, мысли лучше поймут тебя друг
Решать тебе, быть одному или в стае этих сук
Что выбрали дорогу для себя, не знаем веры
И таких сегодня много, рабов нелепой системы
Душа потревожит покой в ночи
Значит нужно менять, что-то в жизни, Если так-то не молчи
Скажи себе решай, прямо здесь, прямо сейчас
Время уходит, увы, никогда не ждёт нас.
Протянешь ли руку в трудный момент
Или сольешься, выключив мобилу и простыл твой след
Что для тебя важнее, человек или на майке бренд?
Что для тебя важнее? Решай скорее!
Останешься собой или пойдёшь на поводу
Полюбишь или будешь одиноко кричать на луну
В классическом костюме или с пирсингом в носу
Что для тебя важнее? Решай скорее!
